五毛風向大軍已殺到

成班人開始用好荒謬誇張嘅留言嚟抹黑件事，大家睇路

美心大回血日

母親節 黑警9射胡椒球彈 BB中椒喊得好淒涼

唔係殺到，班仆街五毛日日都係度

btw, 五毛下世做中國人，仲要係湖北武漢人

明顯今日出多咗力嚟擾亂視線

下世做北韓人用內聯網 咪走出黎嘈嘈閉

點名：阻膠剋星（171742）

睇我的post，一定會有兩個，日日跟住我。

好開心，葵芳撚原諒左藍店金X

又一篇

真係好撚多，成個連登起碼2/3成5毛，運動初期都唔覺有

推

選舉近了
班少數派唔驚就奇

是日風向係A餐鬥黃